公司話抗疫停工，但就扣我年假

話為抗疫暫延開工，但要扣年假，屌

點樣可以兇鳩我老細

勞工處見

相同處境，輕輕一推

無良，落地獄啦

我都係，office工，要放4日no pay leave。

都好過扣AL

我新入職未有al放唔知點扣，一係扣休息日，一係下年少三日al放

如果你今年就唔做補唔到，到最後都只會扣糧，即係你當同no pay leave差唔多

annual leave要有14日書面通知
否則無效

係48小時前

第57章 《僱傭條例》 第41AA條
(4)僱主須就其決定給予年假的時間向僱員給予不少於14天的書面通知

[銀行撚入] 台資銀行係黃？

幫推